ДОРОГОЙ ДЕДУШКА МОРОЗ!
Я ОЧЕНЬ СТАРАЛАСЬ В ЭТОМ ГОДУ. ПОДАРИ МНЕ, ПОЖАЛУЙСТА, НОВЫЙ КОМПЬЮТЕР И ПЕЧЕНЬКИ.
Я СПОЮ ТЕБЕ ПЕСНЮ, А ЗАОДНО ПРОВЕРЮ, БУДЕТ ЛИ ЭТО РАБОТАТЬ С ЛАТИНИЦЕЙ:
JINGLE BELLS, JINGLE BELLS
JINGLE ALL THE WAY
OH, WHAT FUN IT IS TO RIDE
IN A ONE HORSE OPEN SLEIGH
